我親戚黎住兩個禮拜 又嘈又拎我d羊仔黎打。。。。。。。

係咁唔錫咁渣我d羊仔

仲以為拎羊仔打飛機

羊羊咁今又食Thai food